你地點先肯放過瑞和街=.=

千錯萬錯都係世清錯
條街是無辜的

玩大左，世青岩岩𠝹手
你地收手啦

世清都系無辜

死左未？

肉酸陰濕撚

其實算有品
果陣同宇清沙冧都話禍不及波台

不是沙冧
是拒絕邀請

世清好人黎 所以先粒水

似梨咩 咁撚肉酸
相由心生

世清

你屎忽鬼

世青係咪水屬性

55

老鼠

波台野獸

你隻過街老鼠就收皮啦
唔係 係野獸先啱

野獸同粒水狗幾時大和解？

樓上身為粒水界嘅一代宗師真係有資格笑老鼠

誠邀會員「世界情色王」出黎比武

溫故知新

扮撚曬唔care
轉頭入去打埋啲唔知乜撚野

宇城飛 做架兩？入黎啦，我想撚狗了🚬

想撚狗了🚬🚬

老鼠搵人墊底好心

好上心

[認真Post] 想同世界情色王大和解！！

睇一次笑一次

野獸 死基佬就有你份

和？你叫北韓同美國打和啦 因住第三次世界大戰呀

北韓同美國都和解咗，粒ching仲咁執著

屌

開頭就痴埋班小圈子度扮晒大佬咁撚樣拎波台個朵出去威周圍聊事鬥飛

講撚到自己幾好打幾好柒幾有料
惹埋cc台d癲狗出黎比人兇幾句就語無論次咁死兜爛兜話自己斯文人。

屌你老母最後要認柒笠水

依家有咩衣郁出成個怨婦咁單單打打，屌佢老母波台假膠走數都認真追鳩我數。其他人追都仲話講得去，屌你老母佢條笠水狗追我數就擺撚明私怨想反cup啦
仲要比我cap埋圖返狗兜班馬出黎話擺明做鳩我

依家又比人撚狗撚到不似人型就不停做人肉錄音死唔斷氣咁撚樣，男人老狗做到佢咁閪肉酸真係少見

收皮啦波台曱甴 世界情色王

世清恥笑區

笑4

野獸講得好撚好聽

曱甴vs野獸

粒水起碼好過聲大夾惡咁走數

請務必

人品上係
但粒水好笑d

推

撐老鼠
撐笠清

屌你老鼠出黎隻揪？我代世青同火撚鳥同你打

老鼠同火撚屌和好咗